連登仔係咪痴撚哂線

人地自殺有佢自己嘅原因
乜撚嘢重刷首抽
點解係關心人地住邊撚到

咁後生就自殺
可能係學業壓力大定係情緒病困擾？

但一定唔撚係重刷囉

香港人真係天生樓奴嚟
人死咗都關屋苑事

睇得多私樓仔 vs公屋仔

全部入哂腦

建議 block 哂啲日日開post搞分化的user

好多都係假膠 咁認真做咩

唔通好似baby kingdom咁成班扮曬關心咩
成班油頭毒撚喺度慰問你都覺核突啦

又係呢d自命清高嘅垃圾post

一個家庭窮往往唔止冇錢，衰父母，生活苦悶，被灌輸強烈競爭心態，身邊冇乜正能量。佢選擇得死，就姐係活得不開心，想退出，刷首抽只係形容得輕佻少少。

你確定？
求其掃都掃到三四個post係重刷首抽
成班小學雞圍哂爐

嗰班似係班腦筍都未生埋嘅中學雞喎

如果根據你呢個講法
即係話無有錢人會自殺死？
只有有錢人先有資格有其他原因自殺？
咁點解置富個單要刷貝沙灣

連登仔啲價值觀係扭曲晒

收嗲啦文盲
根據我意思係所有活得不開心嘅人，都有機會自殺去逃避，只係窮人有更大機會活得不開心。

你生活得好艱苦？
貧窮家庭長大？
咁你仲唔快撚啲去刷首抽

新年拜年嗰陣
親耳聽到啲初中生親戚係到講笑話重刷首抽
睇嚟真係要有個細路自殺死封遺書寫住首抽
連登仔先識驚

所以係連登見到假膠都一定block